{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011125",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "코스모"
    },
    "text": "ニュージーランドの有名ベーカリー カフェCOSMOでは、新しいクロミートをご紹介します。 このクロミートはクロワッサンとミートパイの組み合わせで、おいしい組み合わせを体験できます。 COSMOではレビューイベントを実施中です。 レビューを認証するとアメリカーノを差し上げます。 カフェは梨水駅の14番出口から300mまっすぐ行くと1階にございます。 メニューは、さまざまなクロミートとさまざまな価格のクロワッサンを提供しています。 シグネチャークロミートとアメリカーノセットは7,000ウォン、アメリカーノは3,000ウォン、シグネチャークロミートは6,500ウォン、ギネスクロミートは7,500ウォン、ブリティッシュフォーククロミートは7,500ウォン、クロマッシュルームは7,500ウォン、プルコギクロミートは7,500ウォン、チキンクロミートは7,500ウォン、チョコクロワッサンが6,000ウォン、マチャ·クロワッサンが6,000ウォン、シーズンフルーツクロワッサンが6,000ウォン、ブルーベリークローワッサンが6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "COSMOの場所はどこですか？",
            "answer": "COSMOは梨水駅の14番出口から300mまっすぐ行くと1階にございます。"
        },
        {
            "question": "COSMOではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "COSMOではさまざまなクロミートとさまざまな価格のクロワッサンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "COSMOのシグネチャークロミートとアメリカーノセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "シグネチャークロミートとアメリカーノセットは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "COSMOのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "COSMOのギネスクロミートの価格はいくらですか？",
            "answer": "ギネスクロミートは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "COSMOのブリティッシュフォーククロミートの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブリティッシュフォーククロミートは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "COSMOのクロマッシュルームの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロマッシュルームは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "COSMOのプルコギクロミートの価格はいくらですか？",
            "answer": "プルコギクロミートは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "COSMOのチキンクロミートの価格はいくらですか？",
            "answer": "チキンクロミートは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "COSMOのチョコクロワッサンの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコクロワッサンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "COSMOのマチャクロワッサンの価格はいくらですか？",
            "answer": "マチャクロワッサンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "COSMOのシーズンフルーツクロワッサンの価格はいくらですか？",
            "answer": "シーズンフルーツクロワッサンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "COSMOのブルーベリークロワッサンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリークロワッサンは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 500
    }
}